# Homework
#### Реализовать следующие пункты меню через консоль:
* вывести все доступные лекции (номер и название)
* добавить новую лекцию
* удалить лекцию по ее номеру
* выбрать лекции по ее номеру (после входа в подменю доступны следующие возможности)
```python
* просмотреть список литературы
* добавить новую (название  / ссылка)
* удалить литературу
* выйти в меню на уровень выше
```
* выйти

При добавлении новой лекции должна быть возможность ввести ее название. 

Номер лекции генерируется при создании новой лекции (для начала можно использовать индекс массива). 

Тот же подход использовать для ресурсов.

##### Пример: 
* Список лекций - List.of(лекция 1, лекция 2, …. лекция N)
* Список литературы - List. of(List.of(ресурс 1, ресурс 2, …. ресурс N ), List.of(ресурс N), List.of(ресурс N))
